事實係阻到人，係咪都應該向受影響既灑個冧

勇武既同時，形象都好緊要
今日的而且確係阻到好多人時間
有同事今日6點收工但十點先返到屋企

我地的確係有阻到人
正正容易俾林鄭分化左好多中間派
我地而家需要既係市民既理解
既然我地可以大規模地叫人罷工，什至跪地求人
我提議聽日同黎緊幾日係返工同收工時間係地鐵站舉牌同感謝市民體諒
我地的確因為憤怒而有時做錯左
我地係時候諗下梁天琦既說話
Be Humble
建立返我地既形象
我地係文明既人，應該用平時待人接物既方式對待返市民，爭取更多人支持去延續個運動落去

光復香港，時代革命

請指教

今日無和理非幫拖

Push